(朋友提醒)現場手足入！！

有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

未FC

但建議唔好留